寧願滯留在此處 寧願叫時間中止

我不會再信未來 我不要再看歷史

什麼叫絕望抬起眼望望

還不夠絕望 尚可更絕望

靈魂被抽乾 殘留著軀殼

能活着 才是諷刺
故此不用做傻事

阿叔

與狗同行

其實首歌幾積極

我對希望沒期望

我只能獨處 背後全沒有支柱

能夠這樣 謝謝你幫忙

彰顯那快樂有盡時

靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

絕